華夏膠「尊師」屬智障 教畜只係一份工 (延伸閱讀：杜汶澤-偶然的公義)

唔知道大家喺中小學嘅時代，有冇試過俾你嘅先生屈你錯呢？
延伸閱讀（杜汶澤 - 偶然的公義）:

當呢個世界一日都仲繼續對教師等工作有專業崇拜，一日都仲有一撮人喺水深火熱入面。只要佢睇你唔順眼，就可以隨時隨地咁為你安一個罪名。

以前我讀中二果年，有個男同學，我地同學間心知佢係聰明。但佢應該係覺得課堂上面講嘅嘢實在太淺，所以經常瞓覺、睇其他書、玩、或者係質疑先生講嘅嘢，就惹嚟一D教師嘅不滿。到考試時可以掉咗佢份卷，屈佢無交過，令佢無得升班。

有冇人有相似嘅經歷？